[國安法] 留意到有個疑似港獨組織，而且有成員滲入咗政府

民建聯:
前稱民主建港聯盟，是一個香港建制派政黨。民建聯立場為支持中國政府及香港特別行政區政府，同時爭取商界的支持，前任香港立法會主席曾鈺成為創黨主席。

民主建港協進聯盟

建港？

麻煩大家幫手舉報

又民主 又建港
好明顯打緊擦邊球

偽藍出賣藍絲

咁你咪報警囉

細聲啲，手足嚟

無睇尋日毓民踢爆？

佢地睇開 水炮良 同 台灣蕭

你咪正宗死五毛囉